[devil may cry5]大家點睇

如題

用眼睇

希望唔會炒價

new trailer
好 sad

問左幾間冇鐵盒又冇collector’s pack
如果普通版都炒 走去買steam版算
之前新年仲剩返張25蚊coupon添

有無可能有dmc1把雷劍用

2019 Game of the year